西班牙係咁猜波 唔係好有自信咩

係中後場猜千幾腳波 以為好撚把炮

猜到下屆

1114傳 猜到我訓左

閪班牙猜波猜到上飛機都繼續猜

由開波開始猜 失左波繼續猜 好似領先幾球咁踢
之後仲嫌DC9唔猜換走去